zoom想點呀

玩完, 一浪低於一浪

利申 440預坐到下年都升唔番

402貨 唔知等唔等下好

估值過高，最多100美元

460貨 385割

冇人用

疫情就完

業務單一，其他公司可能冇佢咁專，
但一樣可以攤薄你Zoom

Cisco Webex
Google Meet
Microsoft Teams

疫情一過，係，的確有公司將work from home恆常化，
不過當然冇高峰時期咁多，
自然需求減少

議員